有冇人秒回下我 - 夏天請留係安全既地方

啲人去晒邊 狗姐唔見左既

叫我？

我係返姐

HI豬

返姐

今日好熱留返係屋企嘆冷氣

油弟

123456789

大家都走了

我都走了

善心打破

今日

多謝你係到

高空反氣旋正為南海北部及華南沿岸帶來普遍晴朗的天氣。

正午時分本港多處地區氣溫上升至33度左右。本港地區下午及今晚天氣預測大致天晴。

下午天氣酷熱，但局部地區有驟雨。吹和緩偏南風。

展望：週末期間部分時間有陽光，亦有幾陣驟雨。下週天氣不穩定，間中有雷雨。

係咪個個都返晒工，終於到我唔洗返工
我想日日都返工
我愛返工
工作萬歲
I love work

超感官二人姐

皇歷五月初五的端午節，是中國芒種時節裡最重要的節日，又稱端陽節、重午節、正陽節、天中節、浴蘭節、菖蒲節、龍舟節、粽子節等等，是叫法最多的中國傳統節日。今年的端午節是六月七日。

端者，開端、初始之意，端五則初五。正月建寅，推到五月，十二地支為午。午，被古代的陰陽學家視為陽之極。

五月初五，午午（五）重迭，被視為一年裡陽氣最盛的日子，故端午又稱端陽、重午、正陽。

午火過旺則為毒。故古時，皇歷五月有毒月、惡月之稱，五月初五亦有惡月惡日之謂。

同時，古人認為陽氣過旺意味著「陰氣萌作」。所以，許多端午習俗都有驅瘟避邪、斬妖除魔的成份。

要返工

想同你做愛

木人

你好

浮仔

毒餃

好悶

off?

紅日嘛

毒爽

叫咗肥仔pizza

我食左好味美線

識食

好正

其他野都好食

留名

屌仔

下次想食其他

can

熱死

想開冷氣但係3點半先熄

正

端午節在各地有各種傳統別稱，包括「端陽節」、「重五」、「龍舟節」、「龍船節」、「雙五節」、「肉粽節」（閩南語地區使用）、「粽子節」等。

仲有2個鐘

開咗
非環保撚

悶唔悶

I is環保撚

毒

真

唔好比同事發現你個ac

我自己坐架炸

得一個人

係啊
同保安一齊坐

可能保安會偷睇

叫佢join

個到個個知 好味米線

因為咁多間野最好食係個到

出到出面 對面個間冇人食

真我都奇怪點解佢仲未執

啪烏英

人地咁好食寧願等位都唔食佢啦

真外賣都好

又係喎 你咁近

Hi

狗姐

皇上

有冇人掛住我

有

唔搵我

等你上水嘛

頭先同同事傾左成個鐘計

mk

mk話人mk?

我真毒

好耐冇見呀狗姐！

you mk

假

唉~

我想飲茶

我咩都唔想做

食

食堇

好眼訓

訓多震
今日放假?

返緊工了

我煮熱左琴晚買嘅消夜米線食

酷熱天氣警告現正生效

好熱

🌤🌤🌤

個天今日好靚

我好靚

係啦係啦

最近我不停咁玩命
我條爛命應該好快比我玩死

why

玩命囉
不過好彩仲有幾個人幫我

有人多謝我
但我覺得自己好渣
其實跟本幫唔到咩手

你勁

我唔勁
我幫唔到手

勁皮

渣皮

唔渣

我渣
有心但冇能力
接受唔到人地句多謝

變有能力

點變?

變大隻

多肌肉

希望我唔好咁快將條命玩死住啦

我都覺得好驚

唔可以驚 要惡

好驚

唔勁了

我一向都渣

想食

下次我地再去食

我覺得同家姐一齊食會好味啲
佢成日講到好正咁
我自己食冇咁好味

好

有人陪ma

我家姐好大食

好似好正

你講我家姐定啲消夜好正?

小妹餓了

早知琴日收工買

pish

沒人掛住我

冇

聽日維園見

今晚開牌
有需要既善眾請pm我

想打牌多啲

六嬸！

六索！

屌 你未聽過

真毒唔識

六嬸三太公

好型

唔識打牌

渣了

我係一個乖嘅小朋友
我唔可以講大話

我有野宣布！

rummikub算唔算?
我參加過rummikub大賽

係嘅

咁勁

但輸左

入到圍都叻了

飲完酒

醉左?

未啊
但感覺良好

灌醉我

單身狗很傷！

點解

唉 我唔知呀！

睇左做揸波

其實我真係好鐘意自己一個人
所以想像唔到住

好啊

一 陣食榴槤

然後要抱我返屋企

不了

扔抵你

take me home

Miss cookies

考慮下

好好味咁

係咪得有冷氣既地方係安全?

係

識入黎喎

希望聽日會冇咁多太陽啦
聽日冇得係安全既地方

曲奇！！！唔開post了？

記得帶水帶風扇

加油
聽日見

知道豬

我仲未知去唔去到想去

我袋住隻小熊維尼陪我囉

想去就去 我啲老師朋友都會去
希望香港更加好!

嗯

希望去到！

屌 我發覺
原來最天真係我

注意自己安全 聽日真係冇冷氣既地方好危險

你識啲嘢

唔會自己一個既 一個人就真係危險

辣哥！

明哥

爽哥

辣哥咁客氣

走啦

識咩??

又帽咁講

聽日都係2個人行
有事就推個朋友出去先

起碼有啲咩都有個朋友知咩事先

冇朋友

啱呀 再唔爭取可能下年就冇啦
不過朋友之間好少講政治野
廢事因為立場因為冇左個朋友
咁啱講開先一齊去

唔會掛真係有人會支持架咩

唔係支持既 係唔想出黎 雖然重係朋友
但係我將佢個名前面加左 港豬2個字

朋友都算 屋企人港豬先慘

慢慢教育佢地 洗佢腦
以前屋企人都覺得中國好
得閒講下啲中國貪污 毒氣 食物

我媽最叻鬧鬧鬧
叫佢登記選民就話我唔搞呢啲野

咩樹

佢唔覺得中國好 但係完全不理世事
連聽日遊行 點解遊行 發生咩事都唔知

政治冷感
講完都唔想知

點解阿 好方便咋喎
咩都唔做其實就已經係助紂為虐

啱阿就係咁
同佢講去遊行 佢話好阿你地去囉 我去冒險樂園

佢地唔會理啦
可能佢地派包米
就已經投人地

屌人地一年派一包米 我一個月家用夠買幾多包米唔見佢聽我講

覺得仔女比家用係應份
佢地派係bonus

冒險樂園去推銀...
咁咪唔好逼佢 自己去都OK既

每個月扣番一千 投票個個月比多一萬佢我都仲有賺啦

要有火

都無諗住逼佢 但係覺得對住佢好無奈

佢地心態: 冇中國 香港邊度有今日

無強國人洗乜捱貴樓價無強國沙士邊洗死咁多人

佢地唔醒覺

算啦 總有呢啲人 唔去咪叫佢出錢支助下!

真係多L謝偉大既祖國

佢唔好阻我出去就夠

驚你有危險?證明佢都知道咩事既 唔想理姐

我要自閉

佢覺得出去無用咋

十年前心死
唔應該再有希望嫁
未咁撚多幻想喇

唔緊要啦 你覺得有用咪得
我都唔理佢地點諗
係咁斷線 想傾下計都好麻煩

真 毒撚最忌ff

算啦搵下個

不了 有時感覺就係感覺
好難搵到個有感覺

有無用都好 唔可以咩都唔做任人宰割
轉用電話data啦

我明阿所以我佛系 唔搵

乖啦

me too

我有暗戀過人嘅
但毒撚都係偷ff多

有時d野 係黎就黎
唔黎就唔黎
點解要黎
下次見到黎仔打獲佢先

有時啲野 黎完都會走
你唔好成日都要打獲人地啦

再嘈真係打到你暈

就打佢

好惡

嘈

你死呀你！

唔好太惡

我講笑咋

驚驚

死了

算 摺埋

我都要

唔比

唔比藍色

join

Hi辣辣

咁我又藍

hi司令！

當你走進這歡樂場
背上所有的夢與想
各色的臉上各色的妝
沒人記得你的模樣

毛大哥

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

落雨了
會沒咁熱

係
我嘅結果點

你都沒搵我
點知你想睇咩

我要自己一個去?

而家搵

依家唔係屋企
plus心情反覆
唔係開牌既好時機

餅餅應該要返工
佢平時好少放六，日

大師

我愛餅餅

爸爸會唔會黎?

送香港鐘 應該會

一個人小心啲呀！ 一陣見

加油

我係垃圾

我啱啱先上左巴士，但好塞車

頭先餅餅放工過黎比水同餅我

你地走未?
速龍隊好似出動

行完就走了

我剛走了
聽日要返工

我等多陣先走

唔知會持續幾耐

沒嫁啦
今晚出硬
今晚係最後一晚
走左就唉

爸爸你要小心啲

我都走左了 行行下朋友走了
得番自己一個好彩周圍都係香港人！
死黑警死全家

可惜聽日要返工

我都睇緊後續會點
如果需要幫忙放完工都可能會去

呢邊又係你

real
two side pish

勤力

我老豆阿媽話我地去遊行係幫住啲逃犯
我老豆日日播共產黨歌
我都唔想浪費口水同佢嘈了

爽呀

大巴車死你

醒未

Lm等睇

未

食花生

惡熊

打死你個衰仔

除褲

醒下啦

揸爆你

俾我發多陣夢

唔得阿愈沉愈深架

自爆

我唔想浪費口水，我講野唔叻
而且你唔了解我老豆
佢成日睇埋啲共產黨片，話自己係共產黨
我由細到大都唔係幾鍾意佢

一同佢同時係屋企
我就覺得好似係大陸咁

花生餃

我係你
我唔會同佢講咁多

#smirking#l

我聽到都唔出聲了

都要揸

我放飯時間先落site睇
我冇心的

Push u

i pish u pish me

Push bear

Together?

pish u

pished
u fast pish

me run

u two bad bad

#touch#do

放工未?

準備收工

hihi豬

林鄭林鄭林鄭

狗姐死左去邊

狗姐
我好掛住佢

佢好無交帶

白滑大脾

邊到

頂前日同佢去澳門 過完夜之後 琴日番左香港之後 佢講都無講 去左金鐘衝 唔叫醒我 我醒左先知佢去左金鐘

香港人加油

叫左佢留力11 佢唔聽我講 琴晚佢比人抄左id

Hello

媽咪

miss u

乖

U have dog sis

我係乖皮

好耐無見你了

你有狗姐就忘了我

永不敢忘

真！

弱皮

假的

收皮

hi 收皮

唔信了

歪

明明我垛上次q住手食妹記

我地

我就無唔記得你啦

乖熊

我都無

你地私人恩怨

屌 驚左幾秒

這圈是我
那圈是你

🌧🌧

開始明白練大隻既作用係邊

pish
今晚出去留守既要小心啲

有無人想做輔警

狗姐去我去

我愛狗姐

你係雲

可以

汪汪汪

唔是gathering啊皮皮

我知
係去野餐

join?

🦖🦖🦖🦖🦖🦖
🦖🦖🦖🦖🦖🦖

佢地好惡
驚驚

做人要惡啲

哇
驚驚

大膽啲

你地要小心

好想同佢糾纏不清呀

咁樣好咩

唔好
所以唔會做 我個星座果d都係ff撚
永遠都對自己唔好
永遠都係只想對人好

唔好沉落去啦

其實已經沉左
個腦入面
山羊毒撚只會ff 不停再ff

咁同佢仲有冇傾計？

9up

一陣就不能自拔

所以。。。沒應到

叻仔

咩星座

me金牛毒撚
好悶

勁

浮雲哥

咁好口

有理貌

辣哥

浮雲妹

惡

習大大好型

霸氣

木人理小妹

收皮啦

屌屌

唔使返工？

講訓醒

嬲！

點解。。。好似全香港暴動咁

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

掉臭野 掉完推進咪又係自己友踩返

now g

大隻型撚浮雲哥幫我KO哂佢地

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

我放工去
林鄭好奸，真係估佢唔到

撐住呀香港人！！！！！！！！

屌你老母越睇越嬲

求打醒

你d mk jai打人沒力
一拳打死你

我係排骨瘦撚

狗姐有讚我

讚你正一垃圾

👊🏻✊🏻👊🏻✊🏻👊🏻✊🏻💪💪💪

我放工去派傳單

已經覺得自己條命唔值錢，不如盡力玩埋佢

浮雲食左我嘅餅餅

星期日遊行呀

我原本諗住完左，交左更返工

唔緊要啦 我係咪見過你果晚？
有緣星期日/一 會再見

唔係

唔知

sing~

好洗腦
但係我鍾意！！！！

好唔好味?

好味 餅餅好正

餅餅係我嫁

食左了

居然比浮雲食我軟餅

餅餅係我既

啲cm

幾時可以完

最近啲人去曬邊?

喊緊

唔好喊啦
你地喊
我都會喊嫁啦

唉

劍哥

我唔知講咩好

點解喎

世界太恐怖

我都覺，覺得自己好渣，好易比人溶左

地球很危險

曾經有人同我講過
有好多人保護我
如果得我自己一個人，就會咩信心都冇曬

我睇左

呢個感覺上已經唔係我出世，成長嘅地方了

浮雲哥今日都去?

今日係父親節

毒撚要留係屋企

雪卡係大陣味d

小小攻姐 不過我都未食過

煙仔陣咪冇咁大

其實無乜野 利申唔食煙

我阿媽話唔比我黎

不嬲都唔食

上次邊個心口袋住包煙?

包煙狗姐架

狗姐唔會食煙，唔會柯屎

今日應該冇乜野既 聽日就難講

浮雲妹細細粒好可愛
想攬你

抱起我

冇力了

皮皮

媽咪抱我

冇力

我好柔弱嫁炸

咁點保護餅餅

餅餅保護我

大隻餅

我係餅餅嘅女朋友

羡慕

餅餅好man
我鍾意啊

一陣買天仁

比一啖皮皮

我都要做

比粒珍珠你

我好勁

你手臂好多肌肉
好大隻
上次狗姐提起你勁開心

真
但餅餅係我嫁

狗姐好叻
開心了

你畀左我了

隻揪

狗姐讚我乖

狗姐睇人好準架

零食可以分比你
真人唔得

有排食

你咁大隻，手臂咁粗
唔夠揪

真
你鍾意就好了

我要做狗姐嘅乖寶寶

又要變返肥了

狗姐好叻

真
我愛狗姐

一陣見

去完返屋企了

大家安全？

hi

木人
最近你地都唔得閒

我放工又去左望一望
有冇人留守?

輕輕一推

hey 大家最近好嗎

Miss u

岩岩思考緊毅進制

仲有毅進悖論同毅進南北朝

前面個個邊到可以研究

終於搵到你地

原諒 我極像孩子
夢 萬般的蠢事

薯爺

叫我皮仔得了
我好細個

皮仔

雲哥好耐冇見

又大隻左

收皮未？

收工未

收左

抱我

要保護女朋友

浮雲有女

木

死左

救你

復活

I can show you the world

sweet

好好睇

你老母個老母個老母

星期六約左成班女去唱k
想睇埋戲

睇阿拉丁

我去拍拖

未討論

好 睇

你咁大隻
我啲女會比你搶走

你啲女

正了
我啲女同事好正

你大把女
唔好搶我嗰啲

我又搶

唔比
我要開後宮

皮哥勁了

雲妹做宮女

小女子遵命

即係有得join

自私

用朕嘅宮女身份出席?

皇上帶埋小女子去

但朕冇女介紹比你喎
啲女同事一啲結左婚，一啲已經有男朋友，一啲唔知

我呢我呢

唔知嗰啲靚唔靚

靚過我

做皇貴妃

咁高級

我去到邊都係全場最柒

有我就唔係

母后

你大隻靚仔

做老母

夠溫柔體貼
我鍾意啊

肥毒撚

Love u

去拍拖，好期待
我想唱k好耐了
好耐冇去放電

對啲女放電⚡⚡⚡

閃死我了

電你

我都識🌩🌩🌩

電我未?

你最叻瀨尿

who？funson？

大家登記左選民未呀

暈了

今日都有瀨尿

🌧🌧🌧🌧

🌧

聽日會有咩活動？
有冇人會罷工？

屋企最安全

我想
但公司好多野做
工程佬啲日期冇得話罷就罷

可能星期六，日仲要加班
講明先，我星期六要拍拖
我唔會加班

皮哥好勁

上星期三老細已經放左我一日
睇緊聽日會有咩活動 如果係和平的我收工都會去

返足7日 ot有冇補水

我都會
join

有
但唔會想加，我放假通常都有野做

但係而家都睇唔到有咩活動
我有追個post

正常呀 都返足5日 應該要放2日

我兩邊都支持

利申:和理

到時放工見

召喚狗姐

有機會總會遇到

有緣就見到

去太古廣場鞠個躬

唔記得

有冇人會留守?

我有野宣布

我真係要做大法師

點解?

條命

岩岩俾人占左命

信呢啲?
你話我今年出，我都未出

因為我依家係見習法師

打緊機?

沒錯

我驚你未玩到大法師已經drop左game
利申: 成日drop game

斬掉重煉

我仲係狗總

連登大法師

你今晚留守？自己一個？

秒回大法師

同其他人

可以既時候贈小妹兩句

散啦十一點！

到其時先再算
好多野搞
要搵老師上堂

知唔知咩人類圖
好複雜 想學

人體圖？

或者 可能 我估 會唔會係推背圖

人類圖
好高深好複雜架

有無人對人類圖有興趣？ (Human Design)

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

can參考28樓巴打

推背圖is say預言

#879

too long didn't read
好似好複雜

real複雜
之前研究左少少
now forget all

jaga

捉你去餵魚

有無第二個

我送左個妹妹返屋企
我自己都返到了

我要做姐姐

餃餃 肩肩 維尼呢

得返我

個妹妹話我個樣似19，20歲

我係到

妹妹幾大

19，20

點識架

反送中識

做左朋友

如果有機會未一齊去
大家都係自己一個

琴日係咪算和平

係
原本佢買曬裝備
我地諗住一齊滅煙

你地要小心呀

我今日要拍拖
唔會去
佢可能自己搵多幾個人組隊去

拍拖咁開心
唱k?

係
同一大班女同事

你就正了
羨慕

做咩唔叫埋我

啲女比你溝曬啦
留返啲比我啦

想cow lol

我想cow狗姐

岩岩先同狗姐係台灣番黎

又咁閃
好羡慕啊

我都想去台灣
但冇錢
個人好灰
又病
又要見工
又唔知自己想點
屌

狗姐加油
我會一直支持你

hug hug ❤️

你溝女啦 唔好hug我 我要hug靚仔

me hug u !

我要hug高大威猛靚仔

有冇介紹

我攬實左你 你hug唔到其他人了

走開啦變態

@浮雲

@馬馬

戀愛是 許多關卡不見得太易過

我唔會放棄你架

唔高大唔威猛

唔高大

好衰

佢會喊豬

我們只是兩條平行線

放棄啦

Yes 我好衰

狗姐好型

最鐘意睇人喊

型係邊

岩啊 永遠痴埋既平行線

唔會曾經交錯但離去後不會再遇

邊到都好型

也許沒有身分 相親相愛更開心

我唔想型

咁你想做邊類型女仔?
試下都好

就算飛天遁地 萬年千里 亦決定要共你一起

已經愛定你 流亡情海裡 沒陽光 沒空氣
再多險境絕地 視而不理 任世俗繼續看不起

想做家庭主婦
咁就乜都唔使做

冷靜啲 我地冇可能架

每個女仔嘅夢想
但做家庭主婦照顧小朋友又做家務都好辛苦

小朋友is okay

我地生番個

不了 我要啲高質嘅仔仔

毒撚真係好恐怖

我高質

me?

Nooo u have girlfriends

呼~☁️

散了

997

998

999

1000